香港今年一定要大肆慶祝十月國慶

香港人實在太耐冇慶祝過雙十國慶，明明以前國慶氣氛好好 成街都國旗飄揚家家戶戶都會大肆慶祝。 唔知由幾時開始香港人越黎越唔愛國，好似冇人知道十月十號係國慶咁

應承我，今年國慶一定要大搞 有咁大搞咁大 要好似以前咁家家戶戶掛晒國旗慶祝！

推到家家戶戶掛國旗慶祝

到家家戶戶掛國旗慶祝

我係中華民國人

普天同慶雙十國慶

中華民國萬歲

我愛中華民國

香港人齊齊慶祝國慶啦

狂賀十月國慶

以上是今年108年中華民國（台灣）的國慶logo

以下是過年幾年的logo回顧（Source: 中央社），自從蔡總統上任後，logo變靚了

J 左

點解咁多人話十一係國慶？大家係咪記錯日子

全港披麻

中國稱清朝債券是「中華民國債務」

香港是中華民國故有領土 不可分割之一部分

記得9X年前長沙灣深水埗石硤尾一帶都有，近十幾年可以話越來越少。

係 成條村都掛滿晒 我諗依家香港得番屯門紅樓仲會掛

老一輩死的，走的走... 加上97後日日百五人淡化，依家得返五星旗

光復香港！

推到十月十！

幫你推

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

同埋另一個聯署，簽名增長速度太慢…

推到多d人見到 唔好慶祝錯日子